點解係屋企敏屎兩下就搞掂，但係出到街屙屎敏十幾下都唔乾淨？

每次都係咁係屋企敏一兩次就掂
次次返工係公司屙屎敏十幾廿次都唔乾淨

啱啱係公司屙咗督屎，敏左差唔多20次先乾淨，屎眼都損鳩埋